呢到有無2001年或打後出世既雙非兒童？

即係你父母都係強國人
照計連登都有啲掛？今年仲滿18，希望佢地唔會受父母影響做廢青藍屍

借個位 立會事實處

90年代只有好少探親簽證，而且要跟團，初時雙非案，幾乎只係紙上漏洞

到2004年，689 暪住香港人做自由行之父，支那人先容易有關可衝，雙非無聲無色由紙上漏洞變成實際問題，689 一早放左香港人暗劍，奶共殖民等上位

所以暫時第一批雙非仲有幾年先夠18歲